點解啲阿婆咁鐘意㩒層數唔㩒閂門

㩒多個掣嘥你好多指力咩
香港人好趕時間架嘛

等死就係為左曬時間

經過咁多年觀察
淨係阿婆會咁
點撚解